24歲仔想搵書讀 應該點入手

Dse: 六科：112323 hea左幾年之後讀左個毅進畢業
依加係政府做緊ca仔 想拎返個degree 再考aco 應該點入手好

信我，第時做埋亞太區薯條筒神

1u1111

考警啦 3萬 fatfat

黑警 不了

洗十幾萬讀完再考ACO

已經有工返緊

不如操體能考紀律部隊

而家啲大學畢業生咪又係狗衝考aco

你讀嚟當興趣班？內部升ACO都唔洗睇乜學歷啦，過到ST就得咁制，上次仲要大放生。

我都知aco易考
但想升到上sco 唔想到co就停

講真ive/open u degree都夠做

你過左BAR未？撈得耐嘅話你都知正苦係一命二運三風水嘅地方，當然，有左入場券先好過乜都無。讀返書，你英文點先？英文唔掂講乜都假。

考ACO都要讀埋degree先考

冇所謂，我DEGREE，做緊CA。我覺得我好撚垃圾

政府工門檻唔喺好高咩
冇5條2都做得？